文宣開工！！！！！

1. 黑警暴力清場，唔知開咗幾十槍。
2. 暴力鎮壓，連累路人。

歡迎補充。

路過麥當勞小朋友食催淚煙
示威者幫手洗

扔燃燒彈去記者度

仲有國際記者被無辜波及

學生因黑衣而無買退燒藥自由